#
# Latest versions of po files are at http://www.mandrivalinux.com/l10n/zh_CN.php3
#
# Simplified Chinese Translation
# Alex DU <dxiaoming@mandriva.com>, 2001.
# 汤诗语 <shiyu@mandriva.org>, 2003, 2004, 2005, 2008
# Funda Wang <fundawang@linux.net.cn>, 2003, 2004, 2005.
# Copyright (C) 2000-2005 Mandriva
#
# $Id: zh_CN.po 270670 2010-08-22 10:51:12Z fwang $
#
# Best Practice for translators
#
# cooperation
#
# - first check out the latest version online,
#   if it is less than two day old, the last translator may be working on a new version.
# - commit to Pablo when you finish one day work, even you have fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_CN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-25 11:07+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-30 13:15+0800\n"
"Last-Translator: 汤诗语 <shiyu@mandriva.org>\n"
"Language-Team: Mandriva Linux i18n Team <cooker-i18n@mandrivalinux.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#, fuzzy
msgid "2D Graphics"
msgstr "图像"

#, fuzzy
msgid "2D based graphical applications"
msgstr "图像应用程序"

#, fuzzy
msgid "3D Graphics"
msgstr "图像"

#, fuzzy
msgid "3D based graphical applications"
msgstr "图像应用程序"

msgid "A clock application/applet"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "A simple amusement"
msgstr "游戏和休闲"

msgid "Accessibility"
msgstr "辅助"

#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "教育"

#, fuzzy
msgid "Action Games"
msgstr "动作猜谜游戏"

#, fuzzy
msgid "AddressBooks"
msgstr "K 地址簿"

msgid "Administration"
msgstr "系统管理"

msgid "Adventure"
msgstr "探险"

#, fuzzy
msgid "Adventure style games"
msgstr "一个类似于俄罗斯方块的游戏"

msgid "Amateur Radio"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Application to burn a disc"
msgstr "程序查找工具"

msgid "Application to manage your finance"
msgstr ""

msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

msgid "Applications like cvs or subversion"
msgstr ""

msgid "Applications to manage a database"
msgstr ""

msgid "Applications/applets that monitors some resource or activity"
msgstr ""

msgid "Arcade"
msgstr "街机"

#, fuzzy
msgid "Arcade style game"
msgstr "闯关游戏"

#, fuzzy
msgid "Archiving"
msgstr "文件压缩归档工具"

#, fuzzy
msgid "Art"
msgstr "K 压缩"

msgid "Artificial Intelligence"
msgstr "人工智能"

#, fuzzy
msgid "Artificial Intelligence software"
msgstr "人工智能"

msgid "Astronomy"
msgstr "天文"

#, fuzzy
msgid "Astronomy software"
msgstr "天文"

#, fuzzy
msgid "Audio Editing"
msgstr "音频标签编辑器"

#, fuzzy
msgid "Audio Players"
msgstr "音频播放器"

#, fuzzy
msgid "Audio Recorders"
msgstr "录音机"

#, fuzzy
msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Biology"
msgstr "生物学"

#, fuzzy
msgid "Biology software"
msgstr "变形软件"

#, fuzzy
msgid "Blogs"
msgstr "Blogilo"

msgid "Board Games"
msgstr "棋类游戏"

msgid "Boards"
msgstr "棋盘"

msgid "Building"
msgstr ""

msgid "Calculator"
msgstr "计算器"

#, fuzzy
msgid "Calculators"
msgstr "计算器"

msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#, fuzzy
msgid "Camera tools, etc."
msgstr "Java 工具组件"

msgid "Card Games"
msgstr "牌类游戏"

msgid "Cards"
msgstr "纸牌"

#, fuzzy
msgid "Chart"
msgstr "K 字符映射表"

#, fuzzy
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

msgid "Chemistry"
msgstr "化学"

#, fuzzy
msgid "Chemistry software"
msgstr "化学"

#, fuzzy
msgid "Clock"
msgstr "Xlock 屏幕保护"

#, fuzzy
msgid "Communications"
msgstr "应用程序"

msgid "Compression"
msgstr ""

msgid "Computer Science"
msgstr "计算机科学"

#, fuzzy
msgid "Computer Science software"
msgstr "计算机科学"

#, fuzzy
msgid "Computer Sience software"
msgstr "计算机科学"

#, fuzzy
msgid "Computer science"
msgstr "计算机科学"

#, fuzzy
msgid "Configuration tools for the GUI"
msgstr "ODBCConfig(root 用户)"

#, fuzzy
msgid "Construction"
msgstr "网络建设游戏"

msgid "Contact Management, e.g. an address book"
msgstr ""

msgid "Data Visualization"
msgstr "数据可视化"

#, fuzzy
msgid "Data visualization software"
msgstr "数据可视化"

msgid "Databases"
msgstr "数据库"

#, fuzzy
msgid "Debug Applications"
msgstr "更多应用程序"

msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

msgid "Desktop Publishing applications and Color Management tools"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Desktop utilities"
msgstr "桌面部件"

msgid "Development"
msgstr "开发"

#, fuzzy
msgid "Development environments"
msgstr "开发环境"

#, fuzzy
msgid "Dial-up programs"
msgstr "一个三维图片工具"

msgid "Dialup"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Dictionaries"
msgstr "字典"

msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#, fuzzy
msgid "Disc burning"
msgstr "磁盘刻录"

msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid "E17"
msgstr ""

msgid "Economy"
msgstr "经济"

msgid "Editors"
msgstr "编辑器"

msgid "Education"
msgstr "教育"

msgid "Electricity"
msgstr "电子"

#, fuzzy
msgid "Electricity software"
msgstr "电子"

#, fuzzy
msgid "Electronics"
msgstr "电子"

msgid "Electronics software, e.g. circuit designers"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "X 邮件箱"

#, fuzzy
msgid "Email applications"
msgstr "图像应用程序"

msgid "Emulator of another platform"
msgstr ""

msgid "Emulators"
msgstr "模拟器"

msgid "Engineering"
msgstr ""

msgid "Engineering software, e.g. CAD programs"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Falling Blocks"
msgstr "俄罗斯方块游戏"

#, fuzzy
msgid "Falling blocks games"
msgstr "俄罗斯方块游戏"

#, fuzzy
msgid "File Managers"
msgstr "文件管理器"

msgid "File Systems"
msgstr "文件系统"

#, fuzzy
msgid "File Transfer"
msgstr "文件管理器"

#, fuzzy
msgid "File system tools"
msgstr "文件系统"

msgid "File tool utilities"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "File tools"
msgstr "文本工具"

#, fuzzy
msgid "Finances"
msgstr "科学"

msgid "Flow Chart"
msgstr ""

msgid "GNOME"
msgstr "GNOME"

#, fuzzy
msgid "GUI Designers"
msgstr "Qt 设计器"

#, fuzzy
msgid "GUI designer applications"
msgstr "图像应用程序"

msgid "Games"
msgstr "游戏"

msgid "Games and amusements"
msgstr "游戏和休闲"

msgid "Games for Kids"
msgstr "儿童游戏"

msgid "Geography"
msgstr "地理"

#, fuzzy
msgid "Geology"
msgstr "生物学"

#, fuzzy
msgid "Geology software"
msgstr "变形软件"

#, fuzzy
msgid "Geoscience"
msgstr "地球科学"

#, fuzzy
msgid "Geoscience software"
msgstr "地球科学"

msgid "Geosciences"
msgstr "地球科学"

msgid "Graphics"
msgstr "图像"

#, fuzzy
msgid "HAM radio software"
msgstr "变形软件"

msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

msgid "History"
msgstr "历史"

#, fuzzy
msgid "IDE"
msgstr "IDLE"

msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#, fuzzy
msgid "IRC clients"
msgstr "IRC 客户程序"

msgid "Image Processing"
msgstr "图像处理"

#, fuzzy
msgid "Image Processing software"
msgstr "图像处理"

#, fuzzy
msgid "Instant Messaging"
msgstr "即时消息客户程序"

#, fuzzy
msgid "Instant messaging clients"
msgstr "通用的即时通信客户程序"

msgid "Internet"
msgstr "Internet"

#, fuzzy
msgid "Internet applications"
msgstr "更多应用程序"

msgid "Java"
msgstr ""

msgid "KDE"
msgstr "KDE"

msgid "LXDE"
msgstr ""

msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "Literature"
msgstr "文学"

msgid "Logic Games"
msgstr "逻辑游戏"

msgid "MIDI"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Math software"
msgstr "变形软件"

msgid "Mathematics"
msgstr "数学"

#, fuzzy
msgid "Medical Software"
msgstr "DJ 软件"

#, fuzzy
msgid "Medical software"
msgstr "变形软件"

#, fuzzy
msgid "Mixers"
msgstr "混音器"

#, fuzzy
msgid "Monitoring"
msgstr "显示器"

msgid "Multimedia"
msgstr "多媒体"

#, fuzzy
msgid "Multimedia Editing"
msgstr "多媒体菜单"

#, fuzzy
msgid "Multimedia Players"
msgstr "媒体播放器"

#, fuzzy
msgid "Multimedia Recorders"
msgstr "多媒体播放器"

msgid "Music"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Musical software"
msgstr "变形软件"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network-related settings"
msgstr "网络相关的设置"

#, fuzzy
msgid "News"
msgstr "邮件/新闻"

msgid "News readers or news tickers"
msgstr ""

msgid "Numeric Analysis"
msgstr "数字分析"

#, fuzzy
msgid "Numerical analysis software"
msgstr "数字分析"

msgid "OCR"
msgstr ""

msgid "Office"
msgstr "办公"

msgid "Optical character recognition applications"
msgstr ""

msgid "Other"
msgstr "其它"

msgid "P2P"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "P2P programs"
msgstr "绘画程序"

msgid "PDA"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Package manager applications"
msgstr "图像扫描程序"

msgid "Packaging"
msgstr "打包"

msgid "Parallel Computing"
msgstr "并行计算"

#, fuzzy
msgid "Parallel computing software"
msgstr "并行计算"

msgid "Performance"
msgstr ""

msgid "Personal"
msgstr "个人"

#, fuzzy
msgid "Photography"
msgstr "地理"

msgid "Physics"
msgstr "物理"

#, fuzzy
msgid "Physics software"
msgstr "变形软件"

msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#, fuzzy
msgid "Presentation software"
msgstr "演示文稿"

#, fuzzy
msgid "Presentations"
msgstr "演示文稿"

msgid "Printing"
msgstr "打印"

#, fuzzy
msgid "Profiling tools"
msgstr "文件压缩归档工具"

msgid "Project Management"
msgstr "项目管理"

#, fuzzy
msgid "Project management applications"
msgstr "打印机管理应用程序"

msgid "Publishing"
msgstr ""

msgid "ROX"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Raster Graphics"
msgstr "图像"

#, fuzzy
msgid "Raster based graphical applications"
msgstr "图像应用程序"

#, fuzzy
msgid "Remote access"
msgstr "远程图形访问"

#, fuzzy
msgid "Revision Control"
msgstr "音量控制"

msgid "Robotics"
msgstr "机器人"

#, fuzzy
msgid "Robotics software"
msgstr "变形软件"

msgid "Role Playing"
msgstr ""

msgid "Role playing games"
msgstr ""

msgid "Scanning"
msgstr ""

msgid "Science"
msgstr "科学"

msgid "Screensavers"
msgstr "屏幕保护程序"

msgid "Security"
msgstr "安全"

#, fuzzy
msgid "Security tools"
msgstr "安全"

#, fuzzy
msgid "Sequencers"
msgstr "MIDI 音序器"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

#, fuzzy
msgid "Simulation"
msgstr "Minitel 模拟器"

#, fuzzy
msgid "Simulation Games"
msgstr "平台游戏"

msgid "Software to learn foreign languages"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Software to learn science"
msgstr "软件更新查看器"

#, fuzzy
msgid "Software to teach arts"
msgstr "软件介质管理器"

#, fuzzy
msgid "Software to teach music"
msgstr "软件源"

msgid "Sound"
msgstr "音效"

msgid "Sports"
msgstr "运动"

#, fuzzy
msgid "Sports Games"
msgstr "棋类游戏"

#, fuzzy
msgid "Spreadsheets"
msgstr "电子表格"

msgid "Strategy"
msgstr "战略"

#, fuzzy
msgid "Strategy Games"
msgstr "战略"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "System Tools"
msgstr "系统工具"

msgid "System settings"
msgstr "系统设置"

#, fuzzy
msgid "TV"
msgstr "MoTV"

msgid "TV and Radio"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "TV and Radio applications"
msgstr "查看和报告应用程序崩溃事件"

#, fuzzy
msgid "TV applications"
msgstr "应用程序"

msgid "Teaching Tools"
msgstr "教学工具"

#, fuzzy
msgid "Telephony"
msgstr "ISDN 电话"

#, fuzzy
msgid "Telephony tools"
msgstr "文本工具"

msgid "Telephony tools, to dial a number, manage PBX, ..."
msgstr ""

msgid "Telephony via PC"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Terminal emulator applications"
msgstr "终端应用程序"

#, fuzzy
msgid "Terminals"
msgstr "终端"

#, fuzzy
msgid "Text tool utilities"
msgstr "文本工具"

msgid "Text tools"
msgstr "文本工具"

msgid "Tool to view e.g. a graphic or pdf file"
msgstr ""

msgid "Tools"
msgstr "工具"

#, fuzzy
msgid "Tools for web developers"
msgstr "软件开发工具"

msgid "Tools like FTP or P2P programs"
msgstr ""

msgid "Tools to archive/backup data"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Tools to build applications"
msgstr "选择默认的应用程序"

#, fuzzy
msgid "Tools to debug applications"
msgstr "选择默认的应用程序"

msgid "Tools to manage compressed data/archives"
msgstr ""

msgid "Tools to manage hardware components"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Tools to manage printers"
msgstr "配置打印机"

msgid "Tools to manage your PDA"
msgstr ""

msgid "Tools to remotely manage your PC"
msgstr ""

msgid "Tools to scan a file/text"
msgstr ""

msgid "Toys"
msgstr "玩具"

msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#, fuzzy
msgid "Translation tools"
msgstr "翻译工具"

msgid "Tuners"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Typing tutor"
msgstr "打字教程"

#, fuzzy
msgid "Vector Graphics"
msgstr "矢量图形编辑器"

#, fuzzy
msgid "Vector based graphical applications"
msgstr "图像应用程序"

msgid "Video"
msgstr ""

msgid "Video Conference software"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Video Conferences"
msgstr "首选项"

#, fuzzy
msgid "Video Editing"
msgstr "视频编辑器"

#, fuzzy
msgid "Video Players"
msgstr "视频播放机"

#, fuzzy
msgid "Video Recorders"
msgstr "数码影像录制"

#, fuzzy
msgid "Viewers"
msgstr "KUI 查看器"

#, fuzzy
msgid "Web Browsers"
msgstr "Web 浏览器"

#, fuzzy
msgid "Web Browsing"
msgstr "Web 浏览器"

msgid "Web Development"
msgstr "Web 开发"

msgid "Web Publishing"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Wordprocessors"
msgstr "文字处理"

msgid "XFCE"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "chat clients"
msgstr "邮件客户端"












































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































